拍打巴士車門 亞裔男子：none of your business

其中一名外籍男士大力拍打一輛準備離站的111號九巴車門，令本欲開車駛離巴士站的女車長嚇得急忙剎車。當車長忙於了解拍打車廂及剎車有否影響乘客時，另一名亞裔男子走到車門處向女車長舉中指。即使見記者舉機拍攝，亞裔男亦未有停止挑釁，再次跑到車頭再向女車長「手指指」。

南亞狗+1分

好撚gay

戇鳩有樣睇

原來外國人黎到香港都咁鐘意番工

一睇個樣就知放工落lkf溝女啦(溝唔溝到另一回事⋯

垃圾

南亞狗

i dont care

因為走咗班車?

又係蝻亞狗

屌
睇左做 向處女車長

視障仲好意思懶自豪同人講

正路都要停車睇清楚, 轆到人點算,
有咩意外呢條粉皮好大責任

On9有樣睇

唔係 亞裔 咩

點解係南亞狗

gaylo

咁似安德尊

唔撚識分啦明顯

[quote]好撚gay[/qu